為左證明疫苗有效，淋病同班膠官應該立即開始除罩相見

如題

要人有事

帶左都要即刻除返

想睇鄭司長除罩好耐，但驚佢太墜

證明有效唔係應該同確診者食餐飯咩

應該同確診者

個幾條車呔

知唔知私煙bb係下面等佢哋等得好辛苦